其實彌敦道算唔算係亞洲既香榭麗舍大道

個FEEL幾似
行到盡頭有凱旋門/維港

痴撚線

俾D死氣噴到暈，好多時寧願行內街

栢麗大道

波羅包

支那購物大道

有去過香榭就知一樣咁多中國人

街邊太多人與車